0005 & 0011係咪就嚟玩L完？

2020年12月7日開始，匯豐將0005 & 0011嘅孖展信貸由60% > 0%
自己同屬下公司嘅股票都唔睇好，真係玩L完